"use strict";(self.webpackChunktwo=self.webpackChunktwo||[]).push([[836],{168:(e,i,t)=>{t.r(i),t.d(i,{assets:()=>u,contentTitle:()=>d,default:()=>c,frontMatter:()=>o,metadata:()=>k,toc:()=>y});var a=t(7462),l=(t(7294),t(3905)),n=t(4178),r=t(1947),s=t(6342);const o={authors:"ouweiya",date:new Date("2022-04-11T00:00:00.000Z")},d="YouTube\u2122 \u0130kili Altyaz\u0131 3.6.6 G\xfcncelleme Notlar\u0131",k={permalink:"/tr/3_6_6",source:"@site/i18n/tr/docusaurus-plugin-content-blog/3_6_6/index.mdx",title:"YouTube\u2122 \u0130kili Altyaz\u0131 3.6.6 G\xfcncelleme Notlar\u0131",description:"### Video kalitesi kilidini d\xfczeltin",date:"2022-04-11T00:00:00.000Z",formattedDate:"11 Nisan 2022",tags:[],hasTruncateMarker:!1,authors:[{name:"ouweiya",title:"Web Development",url:"https://github.com/ouweiya",imageURL:"img/avatar.png",key:"ouweiya"}],frontMatter:{authors:"ouweiya",date:"2022-04-11T00:00:00.000Z"},prevItem:{title:"YouTube\u2122 \u0130kili Altyaz\u0131 3.6.7 G\xfcncelleme Notlar\u0131",permalink:"/tr/3_6_7"},nextItem:{title:"YouTube\u2122 \u0130kili Altyaz\u0131 3.6.5 G\xfcncelleme Notlar\u0131",permalink:"/tr/3_6_5"}},u={authorsImageUrls:[void 0]},y=[{value:"Video kalitesi kilidini d\xfczeltin",id:"video-kalitesi-kilidini-d\xfczeltin",level:3},{value:"Altyaz\u0131 varsay\u0131lan stilini geri y\xfckle",id:"altyaz\u0131-varsay\u0131lan-stilini-geri-y\xfckle",level:3}],m={toc:y};function c(e){let{components:i,...t}=e;return(0,l.kt)("wrapper",(0,a.Z)({},m,t,{components:i,mdxType:"MDXLayout"}),(0,l.kt)("h3",{id:"video-kalitesi-kilidini-d\xfczeltin"},"Video kalitesi kilidini d\xfczeltin"),(0,l.kt)("p",null," Video kalitesi kilitleme i\u015flevi 3.6.3 s\xfcr\xfcm\xfcnde sa\u011fland\u0131, ancak Otomatik se\xe7ildi\u011finde kalite hala kilitli ve dinamik olarak ayarlanam\u0131yor.Bu sorun art\u0131k d\xfczeltildi."),(0,l.kt)("img",{src:r.Z,alt:"qualityLock.png",width:"276",height:"389"}),(0,l.kt)("h3",{id:"altyaz\u0131-varsay\u0131lan-stilini-geri-y\xfckle"},"Altyaz\u0131 varsay\u0131lan stilini geri y\xfckle"),(0,l.kt)("p",null,"\xd6nceden ayarlanm\u0131\u015f altyaz\u0131 stilleri \xf6nceki s\xfcr\xfcmlerde sa\u011flanm\u0131\u015ft\u0131 ve altyaz\u0131 varsay\u0131lan stili art\u0131k YouTube ile tutarl\u0131."),(0,l.kt)("p",null,"Varsay\u0131lan stile geri d\xf6nmeniz gerekiyorsa, Stili S\u0131f\u0131rla d\xfc\u011fmesini t\u0131klayabilirsiniz."),(0,l.kt)("img",{src:s.Z,alt:"defaultStyle.png",width:"340",height:"524"}),(0,l.kt)(n.Z,{mdxType:"WebStore"}))}c.isMDXComponent=!0},6342:(e,i,t)=>{t.d(i,{Z:()=>a});const a=t.p+"assets/images/defaultStyle-aae5e47da72cae6371414439565479d2.png"},1947:(e,i,t)=>{t.d(i,{Z:()=>a});const a=t.p+"assets/images/qualityLock-cafde4f802fbeb4d9c593b4bbb2547be.png"}}]);